［戰略討論］升級游擊戰

依家我地要做既係：

1）記低d狗出兵支援既pattern，例如，如果觀塘出事，邊幾間狗屋會出兵，之後就圍個幾間狗屋，從而令佢地兵力繃緊，瘋狂調兵支援

2）組織街坊宵夜隊，三根半夜叫宿舍d人柯夜尿

3）入夜後，盡量返自己個區，善用街坊既優勢圍自己地頭既狗屋

最緊要係，當防暴一出，其他區狗車一走，其他區必須即刻發難支援

禁先可以令佢地兩頭唔到岸

始終警察好快就會有新戰術對付依家既游擊

我地都要準備進化

推

自推100

警察隨時改變戰術，我地都要隨時改變

善用街坊優勢

有街坊佢地就唔敢用暴動吿人

推啊